PTGF WTF??

一口氣追晒咁多個post，最無奈都係見到一啲望落去唔知夠唔夠13歲14歲嘅小妹妹

到底邊一個教你地出賣自己身體去換取金錢係正常？誇張到竟然公開地同人講自己係做雞？唔好再同我講乜嘢part-time girl friend，食屎啦醒下啦好冇啊臭雞？

唔好再美化自己嘅所作所為，乜撚嘢叫做唔出嚟賣身，淨係可以行街食飯睇戲，你當你自己係啲乜嘢啊？都係一件貨咋，因為你只係收到錢就可以出嚟！

一個女仔要俾人睇得起嘅，首先要潔身自愛，就算你曾經拍拖俾人屌俾人玩再俾人飛，你都只係衰on9，但係你依家就出嚟公開地收錢去做援交去做雞，呢啲就係叫做性交易，呢啲就係叫做雞呀！

從來都唔會鄙視真真正正企出嚟同人講自己係雞嘅人，但係就係你哋呢一種擺到明係做緊雞架啦，但又講到自己唔係，係咪因為連你自己都覺得做雞係羞恥啊，所以咪話自己係part-time女朋友囉？收皮啦好冇？

係呀，估唔到連拖手仔都有錢收啊，咁點解我仲要咁辛苦喺麥當勞係吉野家打工啊？既然咁快咁容易都搵到錢囉，一個月接一單都OK呀？

嘩，我屌你老母啊，就係你哋呢一啲思想不停咁樣影響你身邊嘅朋友，搞到個個都唔識咩叫做潔身自愛，不停俾人標籤90後00後全部都係弱智。

如果曾經係同而家都做緊所謂嘅part-time女朋友嘅小妹妹，你哋同我聽住，唔該你哋今晚攝高枕頭諗清楚，你哋而家做緊嘅嘢將來一定會後悔，因為你地係出賣緊自己嘅身體，你同人哋上樓禁鐘仔嗰啲完全冇分別，但人哋都仲高尚過你地，人哋敢做敢認，你哋班on9仔就喺度唔敢認，正一廢柴。

唔好同我講啲乜嘢難言之隱，屋企有事，男朋友乜乜乜，如果真係咁多急切嘅需要你哋可以選擇借錢，你哋亦都可以選擇出去做嘢，講到咁緊急咁就不如停學出嚟做嘢，點樣做都好洗碗都可以有過萬蚊一個月，做洗碗姐姐都高尚個你哋班on9妹好多倍！

真係激撚死人！
利申：絲

認真覺得好失望

依加比人屌兩屌，一個鐘唔洗有幾千蚊，洗碗洗成個月先得萬幾蚊

仲有d ptgf
唔俾拖攬錫
好on9

曾經同過個女仔討論呢個問題
佢又話我憤世嫉俗

唔好講屌 拖下手同食飯睇戲都已經有人地一日既人工

咁所以呢啲咪就係雞囉！我就係唔明點解依家啲小妹妹覺得做雞係冇問題！

呢啲係最on9 ,佢哋覺得自己係啲乜嘢呢？天生麗質？我陪你出嚟係你福氣啊，所以你要比錢我？

黑人問號

你點討論先

demand supply

絲打好野
不過香港地真係笑貧不笑娼

就係呢啲所謂嘅快錢，已經可以令唔少人覺得咁樣做係冇問題，但係呢個先係最大嘅問題，我哋嘅道德底線去咗邊一度？心口嗰度？

見到同學有份

人哋確實同你地講我哋係靠呢樣野維生，我真係欣賞你，因為你能夠選擇出賣自己身體去換取你嘅所需，我真係吹你唔漲。但係而家呢一班on9仔，根本就係做緊同一樣嘅嘢，但係唔認仲要美化自己嘅行為，仲要影響埋其他人，呢啲風氣一定唔可以再盛行。

資本主義令人以錢為先，D女人變到咁真是

鬼叫香港係咁睇重錢咁功利既城市?
睇重到D囡連自己既底線都可以出賣
要怪係咪怪呢個社會?

his name is NICK YOUNG!!

絲打，你頭頂好似有個光環

其實我自己都唔相信所有圖中嘅女仔都係做雞，起碼淨係有一個已經係人哋台灣好出名嘅網絡紅人，所以啲相確實係有假嘅，但係會唔會借刀呢？我就唔清楚啦，起碼我唔識任何一個人。

咪話愈黎愈多女去做ptgf 都唔知仲會唔會遇到個好女仔 (雖然真係比我遇到 ) 話我針對女仔

駁唔到。

照你咁講 肯認自己做ptgf既話 成件事就無問題

利申 無睇過個爆料post

其實唔係以前為先，係佢哋搵到啲錢之後去做嘅嘢，例如買靚衫靚鞋化妝品，去旅行。

但呢啲野其實本身你有能力嘅咪去做囉，身為學生冇經濟能力就唔該收收皮自己讀多幾年書出嚟做嘢先再做啦。

有d女
可能真係屋企人需要/屋企窮無錢開飯做
又或者只係想做ptgf之餘搵人關心佢都算
屌你老味為錢買名牌野最on9

太撚同意
啲價值觀真係扭曲到令人痛心 同嘔心

睇完個post
啲ptgf多到得人驚
依家出街見到啲女仔都覺得有啲怪

係咪我太開放 如果成件事無性交易既話 我覺得無問題

影衰哂香港女人

其實係我腦入面嘅concept 係無part-time girl friend呢樣野，因為呢樣野本身就係援交同埋係做雞。你大大聲同人哋講你認你自己係做雞嘅，我真係吹你唔漲，無問題，重點係唔好美化。

呢個係其中一個因素。 但都有一定嘅個人責任

呢兩個真係毛都未生齊....
唔知咩料...

希望第時老婆唔會係依d咁嘅人

係條女同過超過100人打茄輪都無問題？

嘩屌

公開左又鬧翻人轉頭先好笑
咁等錢洗 幫你班臭雞免費宣傳ja

所以佢地咪選擇左搵快錢囉
係人都知黃賭毒係DARK SIDE架
但錢呢個萬惡根源驅使人去做
唔係話出一篇文就可以喚醒人性

唔認同，無性交易反而好有問題
拖手食飯一齊睇戲都要收高價
邊個諗咁嘅方式都會有人俾錢你洗
物化自己

我中學有個低我一form既女仔雖然重係處
但係已經俾我學校啲人摸過哂全身
點睇?
不過佢依加已經有仔, 雖然係個傻尻黎

首先你搞清楚，性觀念開放同道德係兩樣野。
小妹妹濫交係我眼中系佢哋性觀念太開放,我覺得係佢自己選擇。但係道德底線呢樣野相信係有個公認嘅位,收咗錢去進行一啲性關係，甚至係去做一啲本身你唔應該做嘅野，就唔應該囉。

都係果句啦,如果你有屋企人去收咗人哋錢,同一啲陌生嘅異性拖手攬吓錫吓，你接受到咩?

同埋性交易每個人嘅認知都可以又唔一樣,起碼我係覺得,你收咗錢而去同人哋拖手已經係一個交易。真係好嘔心。

屌你成個唐氏綜合症樣既

咁我自然唔會揀做過ptgf 既女做女朋友啦 我講緊個交易 唔好轉移焦視線好冇

既然冇問題 怕咩畀人公開

你又知佢仲係處？你又知佢俾人摸過哂？
既然如果係真嘅,真係建議快啲報警喇

呢個真係勁on9，咁我不如攞舊錢出黎同fd仲玩？點解要益你

個post刪左？search唔到既

宜家係講緊咁多女人出黎做ptgf
第時你條女做過你都唔知啦

咁第時既老婆會唔會每一個都咁貞潔無比之前D EX屌過啊
香港就係一個咁扭曲既地方

我個人認為重點在於年齡。成年人應該有自己主觀性批判思考既能力，而名不符實係呢個領域入面既習慣，美其名可以接受。
點解法例有衰11衰13？因為未成年人同兒童對愛情、性愛既觀念仲未成熟，好容易被人誤導同扭曲。所以我建議男仔玩還玩，要有底線。

如果多D人好似樓主咁識唸就好
小弟雖然係A0毒撚，但都覺得比咁多$D臭雞好唔抵，唔明幫襯既人咩心態

推

正評
樓主已經講晒我想講嘅野
我相信啲相只係冰山一角
應該仲有大把女仔有做緊或者做過
全部都係雞啊

但我都仲相信香港仲有絕種好女仔

其實社會係好多嘢需要怪責，但係唔係我哋所有做嘅事都要怪曬個社會呢？可唔可以負責任咁樣去睇一睇件事？

雖然係有一大班人走去做啲咁on9嘅行為，但都仲係有好多人唔係做呢樣野。

仲衰過小美麗

我個fd同佢幾熟, 所以算可靠
不過佢好似係因為賭輸咗而自願俾人摸既 (好似唔只一次)
咁關我鬼事咩

一定仲有架

但唔會發生係你身上

就係個年齡令到我覺得好失望，大部份都係唔夠18歲，你18歲之後我話知你真係走出嚟做啲咩都好你自己應該為自己負責任，但係而家好明顯好多眼見嘅都唔係18歲，仲要係好撚細個，呢樣野我真係覺得好嘔心，你唔好理到底佢有冇接到生意，但係能夠令到一班咁細個嘅人都已經有呢一種諗法，呢一種風氣實在太過誇張囉。

咁佢亦都係我口中嘅on9姐，佢同part-time girl friend係兩件事。

大家咁話啦

完全諗唔撚明點解接受到俾個唔識既人拖住隻手行街
係啊 揾到快錢但一定唔會識珍惜d錢因為太易黎
而且....俾錢就陪出街同雞冇咩分別 扮咩高級姐
唔好話男朋友啦 如果我身邊有女性朋友做呢d我都唔係好接受到

連登難得既正氣post

俾人屌過唔係問題
真心相愛, 唔怪得邊個
但係依加班ptgf係俾錢就可以
都唔知俾幾多條友屌過
溝着依啲生性病都似

老實講 我睇晒成個post 都唔明白點解做雞係on9行為？ 做雞同幫人做按摩個分別係咩 多左性病問題？咁假如安全性行為?

我只係覺得有啲嘢實在睇唔過眼，我知自己出一個post係冇乜用，但係如果能夠令到某一啲人可以反思一下，已經好好

你夠睇av百人斬睇得好開心啦，有問題？

雖然係好多人去做，但係都仲係有好多人冇去做，無論識咩人都好，我都係堅持去睇咗人哋好既一面再了解

大家唔好誤會
ptgf有D都會比人屌的, 唔係唔屌得, 只係價錢要貴D
雞就雞, ptgf只係港女marketing手法

你條女出黎做過 你接受到既 ok

好同意
睇到心up 宜家啲細路 因為ptgf個名美化咗就覺得冇問題 一心諗住賺快錢 其實咪又係雞係援交 同埋做呢啲其實都好危險 點知啲雞蟲係咪變態

可惜個啲細路應該睇唔到呢個post

其實ptgf係咪以前講嘅援交 比錢出嚟食飯拖手送手袋etc
真心勸各位巴絲潔身自愛，有啲事唔係話唔犯法就等於完全無問題

雞係其中 一種最古老既職業
咩年代 咩地方都有
唔關資本主義事

有供就有求

完全唔明點解咁多女仔出去做
第日一定後悔 無錢咪返正正常常part time或者儲錢

我從來都冇話做雞係on9嘅行為，我話嘅on9行為係佢哋自己做緊同雞一樣嘅嘢但係美化自己個名叫做兼職女朋友呀，屌你醒未啊

老實講番工真係好撚辛苦，有快錢邊個唔想搵

岩岩放工

之前都已經有啲新聞係講緊一個好後生好似十幾歲嘅女仔，走出嚟私影，最後俾人姦殺。

睇到都真係得個心噏

有d錢可以搵 有d錢袋落袋會食唔落飯

細路因為未成熟唔夠分析俾人影響左去做呢d野 咁係教育問題 同做性工作無直接關係
最好既表現就係將題目變做運毒就明白了

返工返學做咩都好，都會好辛苦，快錢個個都想搵，如果係唔犯法唔觸及道德底線嘅情況底下，搵到都算你好叻仔，我都好攰啊

咁講到尾係咪佢叫做性工作者大家就唔追擊佢地？ 咁原來大家都係想手人

嚴格嚟講 冇俾人屌應該唔算性交易
不過認同係雞

錢銀上差太遠，做過返唔到轉頭
最仆街係班毒撚二三千都肯比，做爛市
以前5舊唔洗搵到ptgf出街，再氹佢地上屋企

聽過有巴打食過條係為左睇泡菜演唱會

我個人覺得，教育好難去做到呢樣野，始終青少年階段朋輩係影響最大，而佢哋認識「性」呢一個範疇，通常都係已經中學，佢哋仲點會去理老師講咩野？
總有一啲後生仔女會比一啲損友教壞，之後呢？自己下海都要影響埋朋友下海

咁講到尾係咪佢叫做性工作者大家就唔追擊佢地？ 咁原來大家都係想揭穿人地既底牌睇人仆街姐 同件事本質完全無關

btw 樓豬想講嘅嘢係佢地認自己係雞就ok?

你以為冇屌姐
就算講明出街睇戲拖手
見面又另一回事，九成係有性交易
毒撚可能唔敢要求既
比千幾拖手真係on撚9

其實你可唔可以搞清楚？我追擊嘅位係係講緊一啲未夠秤嘅小妹妹已經覺得做呢啲行為係正常係冇問題，唔係覺得只要佢哋自認係性工作者，就完全無事。

其實雖然ptgf 好貴，但大家用毒撚嘅心態諗下，一個讀大學嘅毒撚去補下習返下parttime，一個月搵返五六千，就可以搵幾次呢啲妹妹仔玩，就算唔扑野都抵，因為呢班毒撚連女仔嘅手都未拖過，冇人會比機會佢地，所以ptgf有價有市。

根本成個問題係毒撚同拜金女之間延伸出嘅問題

出到嚟，攞一皮野出嚟兜口兜面問你搞定唔搞？你估佢哋點啊啦

完全同意
我最睇唔過眼嘅係班人好似叫自己ptgf會高級啲
但其實同雞都冇分別
得罪講句
連雞都不如
完全唔明價值觀要扭曲成點先會有咁樣搵錢嘅諗頭

我已經覆咗人哋，你可以睇上幾個留言

本人認為做雞本身無咩問題，做雞本身唔會傷害到人，唔會違反他人嘅意願。
不過，做雞又要拎貞節牌坊先係問題。雖知天下部份男士，係唔多願意同做過雞嘅女士發展。做過雞嘅女士隱瞞，就係違反對方男士嘅意願，傷害嗰位男士。

如果做雞嘅女士唔隱瞞自己過去，坦承面對，本人係非常尊重佢地。

各位巴打仲叫唔叫春呀
咁得閒不如搵錢叫pt雞喇

所以，大家可唔可以將自己嘅道德底線拉高返少少咁多？人哋得13-16歲，我都經歷過，呢段時間真係最on9，覺得自己好似已經係大人，我覺得自己好似咩都識唔需要再有人理，口講話會識得為自己負責，其實根本唔會識得架。希望所謂嘅毒撚，就算有錢嘅都唔好搵啲小妹妹囉，你越搵得多佢哋，佢哋就覺得話其實真係好好搵喎啲錢。到佢哋讀完書將來出嚟做嘢，做到仆街先得個一萬蚊，佢哋又會諗翻起以前嗰個路數好好搵喎，唉。

d女做雞無問題

如果你會同你男朋友/老公講清楚既過

講得都比人飛啦

搞唔清楚既係你 如果係因為年齡 咁應該係社會教育問題 同ptgf無關係喎 你試下將個題目改做青年運毒睇下

好多雞

根本唔洗
你正常樣又好吹d女見到會自然肯跟你返屋企
我同班fd都玩壓價，話自己窮學生，有d收你五舊都肯
唔扑得既都通常都肯幫你hj bj

岩呀，幾等錢洗都好都應該潔身自愛，同埋敢做就敢認。

可惜個社會笑貧不笑娼，物質享樂為上，要改變個套價值觀係好難

證明女仔要揾錢係好易
肯拋個身就得

潔身自愛同供求無關係，唔好係度講乜撚需求／毒撚
利 道德撚

貪錢就貪錢 講咩屋企有困難姐
啲錢咪拎黎買iphone買袋

仲拋埋尊嚴同身邊人嘅愛，不了

其實通常幾錢
我怕比人呃

癡撚線 幾多錢都唔會做 完全過唔到自己個關
見到個post d妹妹咁細個十三四歲就出嚟做
細個個陣返學都係買少少鍾意既野同野食
其實佢地要咁多錢追求乜

男仔有市場一定大把人做
不過依家得gay佬會要ptbf

好有同感，我追哂啲post真係睇到我好撚心寒。雖然係有一堆人話有啲女仔係俾人借刀，但一喺ig search ptgf係真係會見到好多𡃁妹喺度post相招客，喺香港地已經係好常見。

雖然話demand supply，但見啲13 14歲嘅妹妹仔腦荀都未生埋，物化咗自己嘅人生，為咗搵下快錢買下野，就已經開始出賣自己身體真係覺得好悲哀。雖然未必全部都係啦，但我真心覺得總有部分係咁。

仲有堆大個啲，supposed係識諗啲嘅ptgf，真係好令同為女仔嘅我失望。係雞就大方認撚咗佢啦，又要唔認，又要美化自己做ptgf，又要吊高黎賣喺度揀客，我都替你地覺得羞恥，做婊子仲要立貞節牌坊。

唔好唔記得仲有堆背住自己男朋友／老公做ptgf嘅女仔，除咗唔自愛之外，最令人不齒嘅就係佢地眼中完全視承諾同忠誠如無物。難怪咁多連登仔喺度鬧女人係臭雞，原本香港女仔已經唔馨香㗎啦，真係多得你地呢班背叛另一半出賣身體嘅雞，搞臭哂香港女仔個名。

可能有人話我唔體諒人，話我扮道徳判官，企喺道德高地屌人，但我真係由衷地覺得好撚憤慨。

覺得好可悲

推比班臭雞知

以前援交係hot topic嗰排好多節目搵番啲人講，全部所謂因為錢而去做呢回事嘅人其實並唔係真係咁等錢用，過後睇番其實唔值得用自己身體去換取呢啲一時嘅物質享受
另外普通約三唔識七嘅網友出嚟都有風險啦，都唔少新聞講過，更何況你話出嚟做援交/ptgf？外人睇以為你哋拍緊拖，轉頭比人溶咗都唔知

呢獲真係叫破喉嚨都搞唔掂
講得好口岩

做雞就做雞 攞乜貞節牌坊
講到自己好撚委屈先出去做
趁人少少咪認左佢囉

留名等睇呢班ptgf比人溶撚左

個西係八達通係常識吧
一生出黎就prepaid左幾百萬落個西度，只係科技發達左，好多囡囡都識拎出黎 嘟

見到有啲18歲都未夠既妹妹仔都出黎做
真心覺得可悲
以前細個阿媽都教落要潔身自愛
要識得分清乜野係岩乜野係錯先去做
但原來依加啲女仔已經連最基本既呢一點都做唔到

其實真係好撚諷刺 以前女人為左要擁有主權 就不斷向社會發聲 要平等 要女性權利 等等
宜家睇番班ptgf為左錢而拋個身出黎 走捷徑找快錢 但又要企高地 真係無眼睇
本人非常尊重娼妓行業 亦唔會討厭佢地 感覺上 ptgf比起娼妓更為吃香 拖下手 出下街就有錢收

d價值觀真係扭曲曬
追post追到我好震驚

唔希望再見到而家個社會風氣變成咁
特別有男朋友既仲去做PTGF
咩料？有無尊重過對方？

有自我道德規範代表你係一個人,啲人乜都話人道德L其實連人禽之別都唔識分

係
仲有係有人好支持果下真係好得人驚

呢個ptgf現象證明一樣野
女人天性就係鍾意物化自己去取悅男人
抵你地比男人睇唔起
女權撚想為女性重新定位？殺撚晒呢班女人先啦

邊個
屌佢都哂鳩氣

祝願支持ptgf既個班人 他朝有日自己個女都會成為ptgf
到時佢地就會知呢件事到底係岩定錯

支持ptgf個班人：有家用收
wfc

只怪依家科技太發達
以前可能都要有門路，有個中介人呀先搵到客
依家係ig開一個ac ，tag #ptgf 就已經得

隔離po根本唔係講有冇女仔做ptgf，係講緊根本唔知啲人係真相定係偷相借刀姐，po入面見到好多除左一兩張相就冇其他證據，仲有一兩個係我識既，個個就發晒茅係女都話係雞

咁或者到時佢地係ig ptgf到會search 到自己個女

係咪好難推到做到d實質野
改變個風氣

人哋做咩關你撚事咩收皮啦道德撚

agger 好多小妹妹 d價值觀錯晒

一諗到第時老婆原來做過雞就仆街了

最sad既係，開個咁既po啲女根本就唔care，你有你鬧佢有佢笑完繼續約客，唉 點解而家啲女仔搞到咁

啲臭雞一邊口講冇問題
既然冇問題你怕咩俾人知呀
正頭係自己ig寫明ptgf啦
又要開新ig acc
根本自己心裡面都知唔係咩光彩嘅事

不知廉恥

其實真係無
唔通你sd信去instagram叫佢唔禁止人tag #ptgf 咩
到時班援交妹咪又係會搵新既tag
而且經過今次，你覺得佢地以後仲會咁易sd相比人？
當你話: 一係直接約佢地出黎，再影佢地相
^但有無人咁撚得閒日日釣班女出黎
而且到時班女又有其他做法預防你地架啦
同埋呢種風氣，係其他國家都好盛行 (拿我絕對唔係支持既)
如果真係咁易改變到，咁點解日本大陸仲係有咁多援交妹？
你覺得人地政府無做野架咩，問題係難捉到呀嘛
仲要香港呢班ptgf可能好多交易都唔涉及性愛
唔通拖個手就拉佢地咩

與其想改變佢地，你不如改變下自己好過
咁驚既，以後識女仔咪再小心d

笑貧不笑娼
呢啲人都係貪慕虛榮嘅啦

出名有名星雞，唔出名有學生妹
多得呢啲人，你知道自己有幾撚正常同健康

見到有個得14歲話收350幫人含撚
癡撚左線

最搞笑係點解佢地會覺得人地會幫佢保密
人地叫141, hotel g都會寫賽後報告同班雞蟲分享啦
班part time雞仲要收咁撚貴，憑咩覺得人地唔會唱佢？講義氣咁樣

先個十幾歲就出黎做，有手有腳唔撚返工
笑貧不笑娼唔係咁用囉，強烈建議見到熟人要通知哂隻g身邊所有人，逼死佢都好唔駛丟人現眼

以前講笑咁話人地做雞 都真係純粹講笑
但依加話人地做雞 可能真係隨時講中左

PTGF固然就有責任啦

但班成日幫襯既死毒撚就冇責任咩，如果你地唔係肯出高價去換取呢d所謂services，你覺得會有咁多女仔去做PTGF？

根本成件事就係明買明賣，你班毒撚唔幫襯，佢地自然冇客
冇客就冇錢賺，到時仲會有咩女會去做PTGF先？

不過最緊要既就係，既然你地班女覺得做PTGF冇問題，點解唔直接公開身份接客而係要開個PTGF AC係度鬼鬼祟祟？？？

屌
FTGF / PTGF 咪又係打份工 逗份糧
有咩分別?

好心酸
自己之前做緊外賣pizza狗日日乞十蚊八蚊tips 先得$3xper hr

人地又食又拎袋一千幾百

都要有班on9 仔俾錢架
你做外賣仔做成個星期都可以搵ptgf架

一時一樣嘅 上面先講完覺得戇鳩係因為佢地美化自己，人哋問係咪唔美化就得，又突然改口話係因為細個

利申 覺得ptgf呢件事本身有供有求冇錯到，但唔贊成啲女仔去做

絲打好波

淨係想知呢d ptgf係法律上係犯法定係灰色地帶？

我唔係屌緊啲相入面嘅女仔，話哂我都覺得唔太可信究竟真定假，但我係講緊ig一search ptgf就大撚把出哂黎，我屌緊時下呢個現象，唔好話呢堆係假掛。

今日真係咩叫道德敗壞
我一值都覺得援交只係小數
點知個數量多到嚇親人 係ig個tag都過10萬
真係做ptgf可能都有成2～3萬人

唔明白點解而家啲女仔可能咁出賣自己
呢樣野一世嫁 做左就做左 唔好以為唔洗付責任
我覺得佢地終有一日為自己所做既野付上後果

人地做雞大大方方係條街召客 呢班所謂既兼職女朋友未約到出黎之前連樣都唔敢出 但提供既服務咪又係雞做既野
又要做雞又要拎貞節牌坊驚比同齡人知自己做雞 賺得錢就預左要有所犧牲架啦屌
仲要咁細個就識得為錢賣肉 應該珍惜既野唔去珍惜 啲價值觀錯到仆街 唔好同我講咩家境困難啦 入面十個有九個唔係唔識性既小學雞就係港女拎住個名牌袋捧住隻狗show off 我屌

圖借爸打

人地好多苦衷嫁

同食煙一樣 政府叫人唔好食煙但就俾賣煙
叫啲女唔好做雞 但啲雞蟲keep住俾錢佢地洗
咁係有雞先定蛋先？
點解唔鬧下雞蟲整係鬧啲雞？

get錯左，sor 我都認同你後面，search ptgf都有成十萬個po，痴撚線 有啲直程約都唔撚約，賣個十張相收人500蚊，佢地係咪覺得冇出街就唔算出賣肉體

真心 雖然自己都唔同意d妹妹仔走出黎賣身 但最憎就係你地呢d人 有d咩發生左就扮撚哂聖人咁走出黎抽水 博乜
利申 巴 冇搵ptgf

女人既強項就係美化自己既惡行

咁都叫扮聖人出黎抽水？
姐係你覺得我地應該要合理化件事 見到呢個風氣係到惡化緊都應該唔出聲先岩？

唔知d女大個左諗番轉頭會唔會後悔
真係覺得好撚污糟
做雞做到出晒名，一google就出晒黎
咩Kaman choi, waiyee...我最記得呢兩個
到底知唔知醜

痴撚線，你先個十零廿歲有手有腳，屋企有困難咪去返工囉，老麥唔會唔請你掛？講到自己殘廢咁，話你做雞都要顧你感受驚你自殺？你又有冇顧你老豆老母感受呀？一陣你老豆老母知你做雞睇唔開去自殺點算？

好似仲有一個叫Hiu Tung?

乜原來樓主咁就叫識諗
最多叫似返個人啫

許彤?

係而家的香港入面的女仔 真係好高質

而家似乎係男人用錢去取悅女人

啲妹妹係咪覺得冇俾人屌過就好乾淨
好好奇 處女ptgf同非處（俾男朋友/ex屌過) 邊樣令人反感啲

香港做女人真係無敵。
做雞專做唔駛掂唔比錫唔比拖，照搵$2-300/HR，得閒揀下客比個中上樣吉兩下收$2-3000，儲到咁上下錢去下老蘭尖咀識下有錢仔埋單二次投胎。

我做狗會得$59 1粒鍾
番一個月都係得$2xxx
比人屌2屌就有我一個月糧

做M記40 一小時
PTGF 看套戲都$500
點解不做

好似係啊 你有印象?

好恐怖 咁多女仔做雞
同冇愛嘅人做愛真係好咩

班仆唔好企高地啦 宜家直情係濫用ptgf找快錢呀

取悅？似係用錢就玩得咋

如果冇人知點會後悔

依家d人話做雞關你咩事

喺街搵客係犯法

班女咁撚無腦
依家一定有人話走出黎保護佢地
之黎再加以利用

係佢地眼中賣身根本唔係咩一回事
總之搵到錢自己快樂就得
買名牌買化妝品
比人摸下插幾野WFC?
話唔定佢地甚至係樂在其中呢
女嘅夠奔放 男嘅嫖得爽
唔怪得港女成日比人叫臭雞
真係並非空穴來風

見到啲普普通通既女仔（唔知係咪借刀）都有做ptgf，真係唔知身邊有冇呢啲人

靚又有醜又有
睇落PURE TRUE又有
真係防不勝防呀大佬
你叫香港嘅男人仲點敢相信港女？

你估d女個個都接咩
自已肥底但唔接肥仔

屌
最慘冇人處理

教育嘅只係着重學術,政府又唔理
香港道德已倫亡

最on9之前有個post傾電話1粒鐘$950

中國無雞

根本雞蟲同ptgf呢兩樣野都唔應該出現啦

利申 好憎ptgf 我返工辛辛苦苦先得雞水咁多
有d ptgf直程唔錫唔拖唔掂都係我一日/幾日既人工
屌晒你地老母！g全部都係g！

見到有個以前嘅friend有份 仲以為佢幾乖

部份女真係唔撚抵幫

邊d先抵幫?

點解依家d妹妹要咁樣搵快錢 等錢洗就正正經經搵part time做咪算 俾你地父母知道你地做雞佢地會幾咁傷心

全部都唔抵幫啦下話
除非你話有燃眉之急又借唔到錢就另計
但有冇1個係？
死臭雞

價值觀既野同宗教一樣 基本上無得搞

全部都唔抵幫

根本Ptgf係社會問題

你地只係罵個結果唔係罵個原因
點解港女咁拜金呀？點解港男咁狗公要求低呀？點解出到黎番工果萬零人工呀？
自己參透下啦

最後講句啦，陸續有黎呀

聽過人講雞其實好偉大
佢地既犧牲換黎好多正常女人既人身安全
印度冇雞叫所以先咁多老強（好似係）
所以我唔會阻止人做雞

根本冇所謂既燃眉之急，個個都係貪錢買名牌又懶得去搵工，邊有咁多人屋企人有事呀 俾屋企人知佢地做雞就真係冇事都變有事喇

講緊啲不為五斗米折腰嘅港女抵幫

冇人阻止佢地做雞
只係阻止佢地做雞唔認

有時真係唔怪得d女咁串吊高黎賣
求其開個post扮慘就一堆狗公仆出黎dmdm
香港男人可唔可以爭氣d

Ps.呢條女月包收20k

我係怕個post既相 有女仔根本唔係既又俾人老屈係ptgf 佢地情緒真係會爆 可能會自殺

屌我講得誇張啲姐 主要係想講人地為左搵錢唔會收收埋埋 唔似得班人又要搵錢 但連自己做雞都唔想認

唔係雞咪抵幫囉 啲女做雞都覺得自己冇問題，希望唔好到時寂寞就搵人埋單害人一世

講咁多都係貪錢，屌根本就唔知足想賣名牌個d

講得岩
其實係好多野失衡先造成咁多問題
港男企硬既話港女根本無可能咁串

你怕見到自己條女但佢唔認？

不推不是人
我有個朋友就係比個ptgf害到坐緊監

仆街死狗公

呢個又係另一個問題，我隔離po都問過點樣知佢地真定俾人借刀，佢答我話有九成都係 答完等於冇撚答過

死左咪好

九唔搭八
依家公開咪等佢地唔好以為做完無人知

more

港男企硬,good question,但是太多狗公

咁會唔會有人認自己雞蟲呀？
班男人叫雞咪又係鬼鬼祟祟咁

哦 我仲以為你係指做雞嘅有部份係抵幫
原來係講緊成個香港嘅女人

我都以為係

因為你話唔敢相信 港女 嘛 定我理解得唔好

冇咪post點解俾人攞到相 有證據實證明到

比例黎講一定多男人認雞蟲多過ptgf認自己係雞囉 認叫雞同認做雞兩回事 邊有得比較 一個係比錢買服務 一個係賣身體收錢喎

啲雞蟲最好娶埋啲雞
兩類人都一樣嘔心

支持ptgf公開返叫雞男資料
攬炒

咁又唔好講到雞蟲光明正大就冇問題，雞蟲都係低等生物一樣咁cheap

老老實實 ptgf呢種風氣就同開間公司/餐廳一樣（唔係,佢唔係攞正牌做生意，要好撚隱秘既 唔撚寫得食評， 評價既）屌呢d 不知所謂既公司/餐廳之前點解屌下光顧佢地既人 一間餐廳 冇人黎食 就自然收皮嫁啦 就係多得班經常光顧佢地既毒撚 呀唔係 係男人 唔好話我以偏概全 有光顧佢地就自然吊高黎賣 導致佢地將呢件生意合理化 完全係明買明賣 如果我第時有個做ptgf既女 或者有個幫襯ptgf既仔 我真係屌撚死佢 d妹妹仔有今日咁撚on9都多得你班雞蟲 係你地班仆街雞蟲呀,正正經經搵個女朋友唔撚得？ 再唔係咪去141搵隻雞囉 你用錢買假既行為 假既感情有意義咩？ 成日屌d女係雞 唔係處 咪就係你地班仆街一手造成囉
另外，做緊ptgf果班人 你地唔好以為呢件事正確/好威/值得繼續宣傳/被認同 你地既所作所為連（雞）呢個名詞都冇資格形容，d 雞比你地更高尚 至少人地敢作敢為 上面隻臭雞又笑撚死人 唔知係咪雞媽黎 又話咩經濟困難 難言之隱又苦衷乜乜柒柒 又唔見佢地老豆老母出黎做雞做罵鴨？ 你割手又好跳樓又好 都唔撚夠你父母傷心
最後一句,做ptgf同幫襯ptgf既我祝你地第時d仔女全撚部都有aids 姐係你都有呀仆街

得罪講句
做得ptgf都係屋村妹
有錢點會同你癲

反正大把ptgf會要求d客send相

支持
有冇 追緊po 可以考慮一下呢項建議

只能說而家大部分女人都係智障
做完雞仲要扮到好無辜咁，成件事好撚嘔心呀屌你老母

道德淪陷
完全唔知咩叫潔身自愛

咁我又冇話佢叫雞冇問題 純粹想講兩件事層面唔同姐
講真冇呢啲雞蟲 邊撚到黎咁多妹妹仔想賣肉掙錢 好多野係惡性循環同雙向

仲要有狗公幫
以為幫下口有免費西屌

因為班男人無恥
叫雞又鬧班雞
隔離ptgf post都有人認約過ptgf
俾錢就高尚啲？
典型中國人思維

手都冇得班狗公掂呀

其實真係高尚d

屌 我話你比較層次有問題 幾撚時有話叫雞冇問題 比錢高尚啲

唔講以為全部男人都叫雞 男人係一堆人唔係一個人

香港既女性不斷學人講女權
但實際做出既野一直degrade緊自己..

自己選擇出賣肉體已經係低人一等啦

不如話係一班女人真係唔想俾人睇低所以要爭取，但係成班豬隊友整臭人個朵

笑貧不笑娼
做雞咪認lor
你講到明無人笑你架
覺得醜又要做 又要賣西又要頭盔

笑貧不笑娼

係呀
班港男俾老細屌左成個月先得果皮幾野
約隻雞出黎幾個鐘就冇左幾千蚊
好撚高尚

冇女肯俾佢屌先要叫雞姐

俾錢叫雞 咪又係鼓吹緊呢啲敗壞風氣。
啲雞咁低賤 仲要去屌，一樣低等

一舊屎同十舊屎既分別

錢幾時都搵到
但貞操係無價的
以有價值既野去換取無價既野
你覺得邊個精明啲?

不要再說了

冇錯有d野係唔應該拎出黎trade的

俾錢同佢行冒險樂園

我不停返pt先夠交學費
而家d後生金錢觀念太差

我想講叫雞做雞冇人想公開
因為兩樣同樣唔係光彩嘅事
咁點解要鬧人"唔認做雞"?
你又唔鬧雞蟲唔認叫雞？

認叫雞同認做雞兩回事
點樣兩回事？其實一樣低等

雖然話有供應就有需求
但班港男自貶身價，叫人女神開始已經輸咗

其次就係成個社會對錢嘅價值觀都扭曲晒
咁容易就可以出賣自己嘅肉體

呢一代嘅90後同00後仲可以點溝女
隨時超過10%嘅女係做過雞

有冇價係因人而異姐
你覺得無價，佢覺得冇價
以冇換有幾著數

其實係因為 依家嘅人 笑貧又笑娼
所以先會有demand and supply姐

冇錯 道德上係一樣低等
但女仔接受男友之前叫雞既比例
一定多過男仔接受女友做過雞ge好多好多
哩個都係改變唔既事實

其實係咪杜小喬開始啲男人開始乜女都話女神 以前邊有人無啦啦捧啲女做女神

好矛盾下, 唔知點feel好
自己成日同自己講職業無分貴賤, 大家都係搵辛苦錢
就算係妓女定stripper 都值得尊重

但係一方面見到ptgf 呢但trend 又覺得好唔妥
唔知點諗

班雞蟲搵完錢咪又係要叫雞
男人貞操唔值錢？其實都係男人自己下嘅定論
所以男人覺得自己叫雞冇問題

再之前己經係..

不過我最睇唔過眼ge 係有d ptgf連手都唔比拖都有市場
哩個真係多撚謝晒啲on9毒撚

其實好難呃到自己話做雞冇問題，呢啲係價值觀問題，根深蒂固唔係咁易改變到

90後幾窮都有公屋住有綜援攞點幫得落手

係邊個 真係諗唔到

班雞係抵屌就唔再多講
不過其實班死雞蟲都好撚核突
淨係搞手都叫左80次雞
同條女行出街隨時撞返啲襟姊妹

可能唔同的係 班ptgf包裝到自己高尚咁 自己係雞又唔認

條友叫左80次雞之後踢爆人係咪覺得自己救左全香港既男人

咁你要諗清楚點解要打工先
M記抹枱
洗廁所，洗碗工，或者看更
可能能力問題，年齡問題，又可能有經濟困難先一定要打工

咁班o靚妹呢？
唔通屋企等佢開飯咩
睇唔到有乜理由要尊重佢地做ptgf

我記得前排有條女話自己係rubbish條女

自己有女朋友有得屌
就開始鬧返啲ptgf

一黎啦，二黎係點解可以咁易就冇左呢條底線，話做雞就做雞，諗極都唔明有啲咩咁強勁既motive去做呢樣野，定係其實價值觀開始變

原來數撚過

仲要好似冇乜有說服力既證據。。。

打完齋唔要和尚 一夜夫妻百日恩阿
Btw幾時有ptbf同雞蟲大踢爆 po
叫雞同做雞一樣要嚴厲打擊

最大嘅推動力應該都係錢架啦

另一個post有條友講得好中
心理上第一次係難衝破關口
但只要有第一次，第二三四次就接踵而來

agger 但幫襯d得十零數妹妹仔既成年男性都好有問題

有篇新聞講咗個援交網有十萬個會員
香港地有七百萬人
假設有一半係男友一半係女
係有三百五十萬個女性
扣除賓賓、非本地、初中女性
只計讀本地高中打後同30歲以下
大約一百萬人
假設十萬個會員無分身
即係100000/1000000
=0.1
即係話喺香港地會10個女人就有一個做雞
仲未計最大型既Ashley Madison同其他ptgf
即係話第二時你哋結婚嘅時候你哋老婆有至少10%機會係有做過雞

睇完之後，你地覺唔覺得現代香港女性好恐怖？

真係好撚污糟

笑貧不笑娼？關ptgf 撚事？
呢班ptgf 雞都不如

唔知真定假

發現男朋友係Rubbishptgf 你問我答

真

啱 根本係而家風氣好有問題
的確係兩樣都唔光彩 但呢個係我地自己覺得
事實係大把仆街認自己叫過雞 大把人覺得叫雞冇問題
高登同連登一直都有班垃圾雞蟲開post交流叫雞心得 相對就算有女上黎講自己做雞咪又係得個寥寥幾個post
認叫雞冇問題係而家既風氣 唔係我覺得冇問題
根本而家啲人就係覺得 叫雞除左比錢同染性病機率更高之外就冇代價

認叫雞代價冇認做雞咁大 最多比人笑鳩你要用錢先搵到女扑野 但賣肉賣身係直情賣埋人格 唔好講話比男人知 比女人知道你做雞都睇你唔起
我咁樣講你明唔明

咁你有冇聽過女話唔要男人屌過萬千幾個閪?
又或者咁講
有幾多個女人介意條仔以前食過海量閪?

講到尾都係一條雞蟲俾人搵笨之後爆人大獲，懶正義咁

最偽善既係連登仔又要睇 又要屌好多女做雞 話分分鐘自己條女做雞 但轉個頭就留tg話要contact 明買明賣無錯 但係真係好偽善 有求就有供

其實個社會缺乏向上流動嘅機會固然係最大主因 ，但係冇程度教會/學校都要付一定責任 。
初中淨係識用啲恐怖片嚇啲女仔扑嘢會點 一見到人拍拖就喊打喊殺 佢哋明知年輕人越叫越反 搞到本來做咗社會保護罩教會/學校都失去功能 條道德底線冇咗，自然做乜都得

唔講以為連登仔係一個人 留tg個啲死狗公就收皮啦，影衰晒

唔係雞..... 係性工作者 比返少少尊重ok?

雞全部都係雞

PART咩撚野TIME GIRLFRIEND

真係有咁多雞......

有啲唔俾屌既算唔算 不過ptgf成件事都好有問題，屌唔屌得都係

我諗有好多人同我一樣都未必知自己日日打工為咩
之前有一排日日放工凌晨3/4 5 點先返到屋企都係為左養自己
成日做得好辛苦都會同同事講笑話要快啲搵返個sugar daddy，幻想日日唔使做有錢使

外國叫sugar baby 香港叫ptgf

如果一樣被公認為無價既野攞去做trading/用一個低價就可以買到
某程度上依啲叫underestimate
而佢覺得冇價, 只係代表佢短視/唔識野
唔代表大家認為係deserve

全民做雞 無樣無身材都賣身

agger
有朋友中四個年拍拖 佢男朋友係m記錫左佢一啖 蜻蜓點水個啲 第二日就收缺點

見到有個屌過2次, 而第3次放我飛機昆鳩我錢既ptgf係第二個file入面
當堂笑咗出嚟

錢同虛榮感已經大過一切

紅字十分同意
早個排好興講sex work is work，一分方雖然(覺得自己)明白，但問心都係唔多接受到，唔知係咪自己太老屎忽
PTGF於我既問題都係年紀細，貪一時之快錢

我知你邊個

仲有人話咩人地己經收收埋埋
點解要講人
我屌你老母啦
你係雞黎嫁
又要做雞又要拎貞節牌坊？

d仆街縱到班女要吊高黎賣
搞到香港男人咁低賤
做壞規矩

祝佢地比大大隻藏獒屌屎眼屌到穿

好撚嬲鳩

話佢做雞都要俾人鬧返轉頭，話一陣害到有人自殺點算 你拋個身出黎就預左架啦，唔想俾人話一係就咪做，唔係咪笠撚住個頭囉，包冇人知添呀

香港男人大團結

有無人有backup

追左咁耐po已經唔識分邊個真係雞邊個唔係

真係好想知 真既話我想幫襯

我其實唔反對性工作者 我只係反對ptgf
覺得好撚唔公平 做雞搵快錢又有貞潔牌坊身邊人仲以為好乖好順
咁真正純個d女仔咪好蝕底

女人睇唔起女人做雞 呢樣我認同
但我認為男人叫雞都係出賣人格
作為女人 我亦都睇唔起人叫雞
為左性慾而同陌生人做愛

至於男人會唔會睇唔起人叫雞我唔知
亦有人俾人發現叫雞恥笑到而家 例如Keith Leung

至於點解男人認叫雞冇咁大代價
一黎多得班男人認為叫雞係正常
通常呢啲係雞蟲黎 認為冇問題 甚至公開場合大大聲討論
咁唔知巴打又睇唔睇得起人叫雞呢

二黎有女人肯包容
好多男人俾老婆 女朋友發現都會得到原諒

係社會風氣令人覺得做雞衰過叫雞呀
但當有一日多人認做雞 咁又係咪冇問題？

真係冇，介意條仔係處唔同佢拍拖就有

本身以為ptgf係被人吹大左無咁多人做緊
點知 咩事呀究竟
睇到好心寒

港女多數用iphone
咁易俾人hack?
iphone有漏洞定ig有漏洞?

PTGF = 雞
唔好再覺得自己唔係

一定有女人介意 數量少唔代表冇

反轉黎睇 咁係咪代表女人比較包容

你咁撚污糟都接受你

係班港女sd相比人吸客
唔怪得科技問題

見到中學前女友

好在食先，俾人飛！

我知佢而家有條仔

個個出事都話俾人hack啵
小朋友又真係諗唔到其他藉口嘅

Ptgf真係賤過雞

求個四條 mega link既 backup

上面有個啦

我有狗公相呀

原來有4條
唔係只有3條咩

講得好
太多女仔唔識潔身自愛
真係睇到好嬲

3條又好4條又好 我都想check下

Ptgf咪即係冇老鴇帶嘅雞

絲打係咪姓黃？

因為屋企問題 需要錢但係有幾個LV

冇㗎喇，香港地啲價值觀扭曲晒，道德？有錢人都唔撚講啦

試下去問價

收錢出街同做雞其實真係冇分別
好多女仔都認為做ptgf比做雞更高尚

你只係隻連人格尊嚴都可以出賣嘅雞嚟咋
人必自侮而後人侮之啊

咁撚Open!?

用錢就屌到十八廿歲 其實做男人真係爽

我係絲黎
我諗你真係盲既 而我都要重申十鳩幾萬次 我唔認同叫雞呢個行為 亦都從來冇講過叫雞冇問題
喂講真 你光明正大認自己既正職係性工作者既 唔會有人屌鳩你 你承認自己係出賣自己最珍貴既野黎換錢搵食冇問題 你願意付出代價一世都冇男人願意埋你單 冇人阻你
問題係呢班女幾歲呀 入面有一半中學都唔知畢撚左業未 有一堆都渣住個名牌袋攬住隻狗影相 養得起一個lv chanel袋養得起一隻狗 養唔撚起自己？咪玩我啦
露個波影幾張相就想收人五百蚊 做雞仲想吊高黎賣 仲賤過真係正職做雞啦

女仔係好應該錫住自己！一陣大左肚真係一世..

有啲一樓一既雞係大陸有男朋友

睇完ptgf post，見到十個有九個妹妹仔都話等錢洗。唔理係真定假先，以前細個嘅時候唔夠錢洗都係慳慳地又或者食少個飯儲錢 諗都冇諗過要係唔道德嘅途徑揾錢 但依加啲妹妹係咪都做ptgf 叫人包養，其實係咩心態 定係一個新趨勢 睇唔透，覺得好不知所謂

以前周不時有殺雞案
整返單ptgf
即刻無人做

Agger 一定後悔 俾陌生人咁搞真係好污蔑我19歲都接受唔到

我知你唔認同呀
我係問你睇唔睇得起喎
不過你日後原諒到男友叫過雞
淨係笑9佢 咁我冇野好講啦

咁我都講左叫雞做雞同樣唔光彩
要人認做雞做咩呢？
你都唔會有男仔fd 喺Facebook like 141 share 賽後報告啦

做雞固然可恥 但歸根究底
有需求自然有供給
而班雞有錢到買得起lv Chanel
咪又係班雞蟲俾錢

而家真係行出街十個有五六個都做ptgf
難為佢地啲男友仲蒙在鼓裡
真係唔想一碌鳩打一船人 但而家香港啲女仔真係愈來愈低賤
逢勸各位男士唔好咁真心對條女

佢地自己做雞 真係唔該咪撚偷人地張相拖人落水

其實大部分ptgf都唔係等錢洗到就快俾人淋紅油嗰啲
搞撚臭哂女人個朵
最離譜係班友屌完人做雞又話邊個好索求ig
又難怪啲雞有價有市

收皮啦女權撚 宜家啲所謂女權根本係女權納粹
FemiNazi

益自己既就男女平等 自己冇著數或者辛苦啲就話女人柔弱

躝返去你個自閉區攬住啲垃圾語錄繼續睇洗腦韓劇FF自己會嫁個唔打你唔大男人唔亂撞人既oppa啦on9

more?

Ptgf好易睇
毒撚隔離有個靚女多數都係
點解我咁講？
皆因有次坐地鐵見住條毒撚拎舊錢出黎
比左張500蚊隔離條女
條女收左之後就好開心咁瘋狂送波餅

哇diu 打打下thank you都比張相震攝到打唔到字

而家真係道德倫理超敗壞，
唔怪得知d小妹妹咁有錢啦。
同埋需求同供給嘅問題啦，
唔洗返工都大把錢用

有堆所謂等錢洗嘅根本係想買名牌加身咋嘛 可能佢地覺得咁樣好撚好賺 但身體同尊嚴係無價 大個唔知佢地諗翻會點

你又搞笑 我唔認同仲會唔會係睇得起佢

所以咪講左 好多野都係惡性循環同雙向
冇人話雞蟲冇責任喎 呢度最大個問題係班垃圾ptgf付出既野唔撚值得佢地得到咁多野 仲有得扮純潔冇賣身掙錢 賣幾張相仲貴過叫雞一q

第二點真係笑咗 自己都講唔出有乜分別

仲有極少部份剩接旅行plan
唔使比錢佢但機票住宿食飯男方包哂

On9 又係果啲咩自己唔會揀呢啲做條女
佢做過你都唔能知啦
自己條女無做過 所以無問題
人地條女點做都無問題
因為唔係自己條女
你思想都夠晒中國人

屌你老味做雞都話身體自主
救撚命

唔怪得知而家d女仔全部比人話係雞唔係無道理
做援交就認左佢啦，
全部都唔潔身自愛，
比屋企人知實傷心死，
同埋第時老公知道真係唔慌唔 hihi

認叫雞代價冇認做雞咁大 最多比人笑鳩你要用錢先搵到女扑野 但賣肉賣身係直情賣埋人格

可能我誤會左 sorry
以為你覺得做雞蟲好過做雞

我覺得佢地一樣核突 冇分別 就係咁

身邊A住grad班女最興

同我打招呼 定係 我自爆左 我已經反覆睇晒成張cap圖

雞

hi姐

諗法同現實情況係兩回事 完

通漲

癡撚線

其實屌既原因都係想你好好諗清楚做埋依啲有損自己價值觀既搵錢方法岩唔岩，不過算鳩數啦。依家既十幾歲小妹妹當你講廢話聽唔入耳。大個實後悔
老母教落要潔身自愛 身體係你自己，當然你有權去點運用，但咁細個就出賣自己身體換取金錢以作提升你既物質生活真係弱智到冇人有。

弱智
去少次旅行，買少次韓國化妝品，食少次on9茶木打卡
買返你啲尊嚴，好撚難咩？
生到你地啲弱智真係冇眼睇

嚇到我瀨屎喇

其實我覺得香港 ptgf 呢個問題 男人女人都有責任
大家話而家越嚟越多女人做ptgf 但同時都好多搵唔到女朋友而想去搵ptgf 慰藉自己心靈嘅男人 歡迎理性討論
利申: 唔係ptgf 無任何ptgf嘅tag 嘅相 但間唔中都會收到呢啲message

啲女既虛榮心太大 電話要最好 手袋要名牌
又要十鳩幾樣化妝品 無既話點係啲姐妹面前認屎認屁

屌
而家出賣身體仲要攞貞節牌坊
你將來要人埋單記得同人講自己援交過，就真係尊重人
而家屌就係屌你地呢樣
理撚得你拋個身出黎
唔好害啲男人要執你手尾
屌你老母男人最痛真係呢啲

利申：女人，有穩定男友

點睇都係 叫雞＝叫鴨>>做雞做鴨啦 一個自願一個為錢出賣靈魂肉體
不過最搞笑係 個名轉做gf就想低附出再扮清高再叫高個價 當人on9咩
就算你一開始真係零接觸 你一開最大個閘點保證唔為錢愈踩愈深
你話當年大陸為應酬父母又真係冇野發生我就信呢啲叫ptgf
不過做gf可以好似番工性質 就算唔掂手都已經好有問題

文明社會發展既最大障礙物

資本主義走到極端姐

根本物化女性最勁既就係班女人
女人圍內又要勾心鬥角 搶風頭 表面又好似好frd懶係蝗語閨蜜咁

人係有腦
唔係個世界點行你就點行

笑到噴飯

我覺得最大問題係靈魂
就如果俾人強姦過可以一樣咁愛佢
靈魂 不了

曾經同朋友討論過呢個問題
我話呢班女係公廁 為左錢就隨便比人任摸又盛咁
最後比個frd話番我太守舊
話係亞洲人先咁唔開放
好意思話自己價值觀高
究竟而家啲女諗乜 ？

潮文feel

Btw push

人係有 班女冇腦隨波逐流姐

你唸下將來你男人點樣唸你地啦
你地對住你男友d ex都黑撚晒面啦
我行街見到佢ex都掉頭走呀
何況你地做咁多人ptgf呀
屌哪星，你對得住人？

影衰晒我地90後女

個個都話自己賣愛賣快樂
愛係可以咁樣分比人既 有個價賣既 都難怪佢地唔值得有

見到咁真係好撚嘔心 試下兩個龜蜜同時鐘意同一個男仔 係咁屌化對方 打架都似啦
但過左一排又好似無事發生 好撚核突

咁當然啦 但唔多 個個咁易反抗世界好美好
我夠想唔洗成日買衫買 想好似北歐人買衫襟著又環保 奈何著一兩個月已經甩色

無錯 屌你有多少少內涵已經完爆買咩靚衫 個人既價值係曬啲衫度 一冇衫咩都唔係 你冇內涵冇品要個吹氣公仔已經係 分分鐘仲好 點解要同你拍拖

但會唔會走去做雞呀

身為一個ptgf 我有野想講

errrr

睇完得淡笑 做雞既合理化自己做雞 物撚野身體自主喎 所以未咁撚多暪住男朋友 毛都未生齊既妹妹出黎做 搞到港女個名愈黎愈臭

樓主點睇唔sex淨賣相賣片賣底底既女仔

屋企真係咁窮
政府有grant loan
咁後生又唔洗養家，生左仔啦咩？
有男友 佢冇幫下你咩？
咁有咩經濟壓力呀。

我識個男仔又窮又完全冇屋企幫，又要讀大學
咁佢係咪已經死撚左？

當自己身體係搵錢工具，一鳩樣

見到識的人

呢啲咪真係物化自己囉

呢個社會好扭曲

包括我唔可以似其他ig女神咁經營個幾千followers 既ig 日日自拍拎存在感

嘩 好辛苦呀

啲女仔既價值觀已經錯撚曬啦
物質上既滿足大過所有野
隔離有人開post話做40-50$係低賤過雞 唔想用勞力就想有收獲
呢啲人某程度反映左香港部分女仔既價值觀
總之唔洗點用勞力就有錢 叫佢做咩都得
我諗緊如果有人比兩球呢啲女仔叫佢唔認佢老豆老母 我諗好多諗都唔諗就應承

窮西公屋妹係咁撚無用

知錯能改=上天堂

的而且確係 做得出就要認 唔認又要理直氣壯平反簡直係on9
既然你唔覺係咩壞事點解唔去承認 你唔敢去承認即係你心入面都知係錯事

樓主只係引證果班女仔佢地心入面明明都知件事唔係正確 但係又要用各種藉口美化件事

痴撚線有隻pt雞開po

俾人屌到潛咗水啦

佢地之後份cv係咪寫做兼職女友幾個月咁

其實學生妹用名牌做咩野 係人都知你做雞先買得起啦
除咗本身屋企有錢個D

講得好
成班臭雞唔識潔身自愛
冇d廉恥
俾佢老豆老母知個女咁cheap走去做雞真係死咗去好過

我純粹講
「啲女既虛榮心太大 電話要最好 手袋要名牌
又要十鳩幾樣化妝品 無既話點係啲姐妹面前認屎認屁
文明社會發展既最大障礙物」呢個問題姐

我唔認為靠自己能力去揾錢有咩問題

未成年去做雞真係無問題？
為咗開飯做雞唔怪你
但係為咗買名牌呃like個種虛榮心
少少骨氣都無

發現左中學師姐同小學師妹都有做

呢啲覆佢都廢事唔 佢話無問題咪無問題

任何一個富裕地方都係咁，2千年前係，依家都一樣。
飽暖思淫慾

雞係幫人解決性需要 服務業嘅一種
佢賺到錢鐘意買乜係佢嘅選擇
唔關骨唔骨氣事喎

唔通打份工萬零蚊迫地鐵十幾個鐘俾老闆鬧到狗咁就代表好高尚情操？
人地生活係點關你撚事咩

大把醒目女俾老細包幾年 上埋岸
人地調翻轉頭笑尻你嫁個窮撚老公
朝八晚五放工仲要煮飯揍仔
捱到塊面又黃又黑 幾撚有骨氣

個po啲batch無曬？

係冇問題架 如果係自己一個過埋下半世
最弊係做完雞又要出黎害人
有啲仲要係有男友
當然個男嘅知道仲接受咪贏晒lor

當然一買一賣，相方都有責任
不過呢個關係上，女人就係貨物
所以唔好怪社會睇低女人
因為佢地既尊重，用錢就買得到

無骨氣係佢有其他選擇下依然揀做ptgf
係光明正大嘅服務業點解要咁驚俾人知？
原來未成年就背住條仔俾三唔識七嘅男人摸暈全身屌埋個閪
當自己嘅身體係貨物賣出去 真係好馨香？
啲邏輯錯撚哂

依家都幾嘔心
笑貧不笑娼

真心唔明
無做過都俾人up上去話係雞係ptgf
姐係宜家求其穩啲人就係ptgf係雞？

有無例子？

我咪係一個例子

其實俾人借刀係幾慘，但係唔係本文討論重點

我宜家如果俾男朋友見到以為我做過ptgf無真係好撚無面

其實隔離po我都係睇下就算，始終證據唔可信

貼個FB出黎我地幫你去澄清

宜家有人已經貼左我上去
水洗都唔清

放心喎，清者自清，如果仲有人指指點點係佢地on9，絲打，真正既朋友係唔會質疑你。

真心唔明, 依家冇錢買名牌去旅行,
咪大個出嚟搵份FULL TIME賺錢, 自己買個夠,去個夠囉.

唔明點解班囡囡會覺得物質生活+享樂, 會重要得過自己個處+塊西+個身體
除非政治原因鎖國, 去旅行幾事都做到.
名牌更加唔洗講, 就好似蟑螂咁, 踩極唔死, 愈出愈多/新.

抵死
Btw人無人知呢個咩apps黎 咁似instagram

[img]圖片網址 [/img]

係咪舊版instagram咋 宜家更新左咁多次
啲相追溯到2015年咁耐

呢件幾正喎

唔係阿嘛

見到成個lihkg都充斥住ptgf ge post
稍為諗左一下 而家咩野都講求方便
可能而家d人當左係煩似d 交友app 咁用
以前可能有好多人網上識人其實唔多唔少都係想識個女朋友/男朋友
而家搵Ptgf 可能就係d人想用最簡單直接既方法得到模擬戀愛既感覺
跟住又諗起好老土個個作文題目
究竟科技既進步係促進左定拉遠左人類既交流
或者人類已經對人與人之間既交流愈黎愈無興趣

冇性交易仲衰
個風氣只會越來越差
哇拖手都有500 1000
今次13歲
下次7~8歲
依啲年齡唔好講咩牛唔飲水個啲野
佢地係會比人洗到腦嫁
個個都覺得ptgf 係閒事既時候
就停唔切啦

運毒既比喻只可以當係性行為
問題係性行為之下仲有拖手 攬 個類

啱啊 寧願一日返10am-10pm parttime 開shop賺雞碎 都係靠自己付出努力得黎

屌你老母依條女做埋媽咪？

屌你老母一街都係雞
好撚怕就咁企喺街等朋友都比人以為等緊客